you just want attention

you don't want my heart

聽埋曬啲過氣老歌

Attention whore

走啦浮雲狗

1st funny

Charlie puth比狗聽

汪

is

你is

係
快點理我

you don‘t want my heart

拎嚟

唔要俾人玩

幫你打7佢

你黎

從來唔玩人

依家有
玩我d舊po

你之前都係

你先架